是日行自殺崖，條女著到好似冇著咁

新手行山，本來打算行飛鵝山，google map見到自殺崖好似幾過癮，見到條石間有繩就爬上去沿google map上，發覺唔多對路，行極都係游繩石路，上次行南蛇尖冇咁痴線，中途好想放棄，不過返唔到轉頭頂硬上，越行越唔對路，有咩理由難上過第一險徑南蛇尖，上網google下自殺崖咩料到，原來成日跌死人，而且附近一個人都冇，得我自己行，我都開始有心理準備定萬一卡關就報警算數，呢條路我呢世都唔會再行，玩命

新手攝影，唔識後製，1600-4000 F8 iso 100-200，求評

雖然無女睇，畀你呃咗入嚟！
不過師兄上到自殺崖，都係英雄好漢！

姐係有著啦？

梁國雄議員

佢唔係好似冇著，佢真係冇着
隔離條仔男人老狗帶bra唔知博乜

上去還可以，見到D鬼佬拖住條女打算由我上個度落返去先癲

我入到黎

有名你叫啦

手機攝影？

方便野外做愛

下，幾年前我摸黑沿繩上好輕鬆

反而南蛇唔敢上

你邊個位上呀? 我係呢條片1:40個位上